潮退嗰陣就知邊個冇著褲

著裙唔得?